今年中秋冇人約

我一個朋友都冇?

年年都冇

從來沒有

一年一度中秋節毒撚叫春大會正式開始

9月15日見！

未必明天就有以後

明明係一個咁有歷史意義嘅中秋